警世 當無遊行無示威 林鄭政府會落重手

大家唔好唔記得佢仲有兩年玩

不得不防

但我們不怕 隨時準備612

余生只有五大訴求

可以重新用光復18區遊行

話會派口罩 每個區都爆晒人排隊遊行

舉辦人有好高風險

但任何行為都會歡迎

兄弟爬山 各有各做

推

林鄭唔封關係其中一個重手

我地要多謝醫護抵抗

同埋冇人有咁多口罩

都要真係有得派先得㗎

出得嚟行都bloc晒㗎啦

口罩係呃班藍絲廢老俾黑警打

就算批比你行，行到一半放TG之後開始圍捕，最後都係會失敗收場

咁唔係可以點姐

試下一次圍捕十萬人

當我地叫到200萬人出 就唔驚

諗返616

唔使理失敗主義者